發神經！幾時開始興公開器官捐贈者身份？

痴撚線，以前不嬲都唔會公開，免得不必要既麻煩

【大愛不遲】21歲單親少女車禍離世 母捐愛女肝腎遺愛人間

21歲少女曾蕙敏，本周一在青衣長亨邨遇車禍，搶救兩日後不治，家人將她的肝臟和腎臟捐出，令3名病人延續生命。蕙敏來自單親家庭，遺下母親和在學的胞弟，雖然兩母子生活捉襟見肘，連蕙敏的身後事亦感徬徨，但仍然願意捐出愛女的器官，遺愛人間。

蕙敏和母親及20歲胞弟，住在將軍澳彩明苑，記者今日下午登門採訪。曾母痛失愛女，心情沉重。曾母離異多年，獨力撫養兩名子女，蕙敏中四輟學，其後修讀短期課程，至兩年前做美容化粧才穩定下來。曾母指女兒性格倔強，心地善良，據知事發時她正前往長亨邨見工。

曾母說，蕙敏送院後隨即做手術，之後一直沒有醒過，當晚醫生指蕙敏已腦幹死亡，着家人要有心理準備，至本周三終告不治。蕙敏生前沒有填寫器官捐贈卡，醫護人員勸她捐出蕙敏的器官，幾經考慮，曾母決定捐出愛女的兩個腎和肝臟。蕙敏的胞弟正修讀高級文憑課程，母親只做兼職，生活艱難。如今蕙敏的身後事也要志願機構協助，曾母說著忍不住掉下淚來。

車禍發生於本周一下午2時，曾蕙敏在青衣寮肚路長亨邨商場對開，遭一輛專線小巴撞倒﹝

依家啲記者愈來愈on9
係咪dse出嚟就會請

小學下化
佢哋字都唔識多隻喎

英雄化捐贈者 從而達至社會對強制捐贈冇曬反對聲音
(義士又唔見佢英雄化）

唔公開點酬錢

你唔見最尾寫到佢地屋企幾咁困難架咩

死左冇得打卡

應該係事主同意先會公開嘅

咪係 會尊重個人私隱架記者

報夢同意定點

前排嗰單活肝捐贈
捐完過兩日醫管局咪走出嚟話原本早一日有個屍肝
係家屬唔同意捐，所以先接受活肝
已經係不點名批鬥